前排金雞機鋪比人打條友未死得，但要切除脾臟

旺角洗衣街39號金雞廣場本月中發生傷人案，1名15歲少年遭5名男子圍毆，其間有人用滅火筒狂扑頭，少年被打至重傷昏迷送院，至今已留醫第13日。據悉，少年因脾臟被打至嚴重爆裂，需要整個切除，現時情況嚴重。消息指，傷者為一名中二學生，與施襲者均屬黑幫和勝和成員，疑因「爭女」而爆發同門兄弟打鬥事件。現時案件交由旺角警區反三合會行動組人員跟進，據悉，警方已掌握案中目標人物，正追緝兇徒歸案。
急症科專科醫生李家興表示，脾臟是免疫系統的一部分，是一個重要器官用以抵抗細菌，若切除脾臟，免疫力會下降，某些情況下較容易受到感染，如肺炎球菌感染等。李醫生稱，日後為免受到某些細菌攻擊，病人或需要注射疫苗，如肺炎球菌疫苗。

無咩新聞網講

切左脾臟 係唔係成世玩完 有無得救？

推

好入唔入黑社會

黑社會

大命 爆肝佢一早死左

狗咬狗

警察養成世

本身黑社會會員,
讀3年書就係警察

雖然黑吃黑，打人條友狼死到 想殺人咁款

督死一個其他人又可以出返黎做黑警
一條龍服務

比人影低晒個堆傻閪比人捉咗未呀?

嚴重爆裂

打拳頭交打到拎滅火筒
有啲人真係古惑仔都唔識做

入黑社會真係無得講

條路自己揀

掉轉被打條友 條女比人搶

又咪咁吹雞打人 係爭在邊個疊馬者

想當年中二我都仲未抄功課

捉左六個
邊有得走

無利用價值, 黑警集團會咁有義氣?

比起新屋嶺小事啦

開車直接撞斷人手腳

認藍屍 可以冇事呢

可能

十五歲, 咁就一世

抵死

脾臟姐係邊撚到

唔拎架餐打就算拉左
雖然同黑警唔同字頭 但拍拍膊頭都有計傾
唔會坐好耐或者唔使坐
佢死左你慢慢係入面打飛機打廿年啦 搶女

訓底食左咁多腳 ，仲要下下都全力踢，比人打真係要縮埋個人 保護個肚同頭 ，比人踢爆左個脾臟，其他內臟應該都好傷 ，有排跟手尾

2020年仲黑社會

黑吃黑

黑警令黑社會勢力重臨香港

黑社會下場

為左女朋友, 值得嘅

犯法就係犯法
除非你老竇係警察

收脾

最佳回覆

屌咩 咁都唔死
死咗去咪再浪費香港資源啦

個肝對落左右

呢d垃圾由佢死啦

做得黑社會都預左有朝一日踎監房架啦 睇下遲定早既姐

細菌感染風險高咗 要打疫苗或者成世人食抗生素

死撚曬佢就啱啦總之最撚憎mk同黑社會

哎呀~ 收脾了~

做啊蛇 睇醫生咪唔洗俾錢

條友以為打到人就死就有得屌條女

條女好正？

胃附近
脾臟的作用猶如「大型淋巴核」，主要用於過濾血液，剔除老死的紅血球，並可騰出紅血球內鐵質以循環使用。脾臟亦會製造抗體，以吞噬細菌。另外，它因容量大，可當「血液儲存庫」，當發生意外流血時，脾臟可補充血液。若脾臟被切除後，會令免疫系統受影響，容易被細菌入侵，每隔3至5年便需打疫苗預防。

左脾右肝喎ching

相反私了斯文到呢
隻狗被圍打三分鐘咩事都冇

拉晒了，識得既同門，走唔甩喇，一時厘埋反黑都會迫佢地的大佬交人

認真討論 傷者算唔算自己攞嚟？

咁撚勇唔去打狗

入黑社會諗住日日屌mk妹，好彩爆脾唔係爆袋

渣ga

想知條女咩樣

爭女 用拳頭

凱婷

厭打得唔夠勁...

無死到 坐好小
死左就有排坐

識護頭護肚差好遠 ，其他位點打都係皮外傷，傷到內臟就跟成世

角色掉轉左 都係一樣
雖然黑吃黑，打人條友狼死到 想殺人咁款
都唔明你做乜鳩

脾臟有無得移植

做黑警好過做黑社會
任達華都有教啦
有炮又有牌

做狗咪算

班黑警養都係養白色衫打得最狠嗰個人

捉左 遲d可能招攬埋入警隊

滅火筒大師
紋晒身咁易認都咁夠薑打到咁狼死

依一代啲古惑仔真係弱智，
由其打人拍片擺上網嗰啲

驚閪 十八年後出返嚟又係一條黑警

脾有咩用?
發脾氣?

做警察你想點打都得
都唔知有冇腦
黑社會都唔識做

偏左囉
但幾乎隔離

加入狗隊

下次仲敢唔敢爭女

冇脾臟，狗也不要。

同埋要證明被打果個係黃
屌 講出嚟都覺得sad 唉

係精神既

打人嗰班真係極好彩 咁重手都唔死得

死左嘅話大罪好多 宜家最多坐3幾年又可以出來蝦蝦霸霸

有無條女張相先

唔係
可以無脾但照生存到
肝會take over脾部分功能

屌 咪即係自己人拉自己人

佢地入錯字頭姐
如果入全港最大型個字頭
而家應該撒控
再告返比人打個條友
公罪地方行為不檢

無錯, 應該比d出色考做狗

肝同脾有咩分別
睇完wiki都唔明

借問聲橫呀腸係咪係呢度

膀胱

以為玩緊真人快打Mortal Kombat出 fatality

人間垃圾唔救好過救

我都想像唔到
平時係街我都成日超啲MK仔
以為自己擔住支煙
踎係公園就好型

呢班之後會讀毅進，跟住做狗

唔係，不過以後冇得爭女姐

人中之龍出極

早死早著啦
希望術後感染死

傷風感冒都要即刻睇醫生

開頭都有啲可憐俾人打嗰個 依家知佢係黑社會嫌打得唔夠勁

又幾似 真係有滅火筒極

旺角洗衣街金雞廣場一間遊戲機中心本月中發生傷人案，15歲姓林少年遭至少5名男子圍毆，被人用滅火筒狂扑頭，一度昏迷。林母憂心忡忡，事件後放下工作天天到醫院照顧兒子，指他入院時脾臟碎裂、腎出血，手術後可張開眼但仍然神智不清，會失常大叫。

抵啦，醫返都嘥藥費。
有樣嘢我好好奇，點解啲黑社會惡人都有女?

開心新聞

一睇知親手
無數又無為

如果佢打狗一撚流!

巴打 國安法已經過咗 小心講嘢

黑社會，勝和奶共撐警，佢死佢事，唔想知唔想理

比人內臟暴擊

未一擊即死都算好

勝和係咪under反黑果team人？

俾人用滅火筒打2下，擋邊都死

睇片果下咁打法 以為死得

黑警啲錢又唔係黑警出 有咩所謂

香港警察B隊

俾人打個個變傷殘
打人個個就坐幾碌
結果條女就俾大佬屌緊
到頭來又為乜

2020了仲黑社會...
有d人係無得救

脾係blood filter+ 製造白血球
肝有好多用處，除咗過濾血入面有害物質，仲會break down食物入面嘅營養，protein/vitamin synthesis等等

捉咩，高尚情操黎㗎

抵撚死啦 中二就和勝和
早又死遲又死 反正成唔到才

打人同被打都應該死全家
黑社會同黑狗親屬連坐法處死
全部都係低賤人種劣質DNA

條木女個閪咩色

護得肚黎都護唔到腰一對多一定係跑住打，逐個擊破

話抵撚死個班..條仔得中二，隨時係細細個俾人帶壞唔識野埋堆，大個少少可能就會知咁樣落去唔得然後退團

無

不值一提

應該人道毁滅
反正都係社會垃圾

關我撚事咩

嗰啲人智商高極有限，唔好要求咁高啦

就好似玩ad咁要拉打

入得黑社會預左啦！ 以為跟大老打人好威好惡。

兵嚟㗎咋

條女最尾跟大佬

共產黨最大..

屋企人係警察咪冇事囉

攞滅火筒個個真係做多左
爭女打交都咁重手
無撚腦

打人嗰班狼死到

e家d 00 後

1，入埋低能組織已經on9
2，因為爭交配權而打交，原來除咗非洲草原，香港機鋪都有得睇

高調拉 低調放

你未訓醒?

覺得呢啲人好可悲
成世onon99圍威喂

勝和

我唔係抹黑，但有d手足係街童黎架
只係細細個唔識野先群埋黑社會

2020仲有中學黑社會搶女呢d新聞

H

脾臟無左都得
但正常人唔會想無左樣器官

另外如果有時間，麻煩幫幫忙做份問卷

好似係閉路電視既片黎

我中二先識打J
佢哋算唔算後生有為

都冇條女張相

你都可以

話唔定721有份打人

想睇下條女個樣

爭女認真on9
條女明顯公廁先一腳搭兩船
為條公廁坐監

辣殺

係 正常都唔會係機鋪打 場務見你想郁手會屌你走

真係好撚驚啵

無腦既人先會入黑社會同做黑警

十五歲讀中二

考試失敗
打人前唔睇有冇cctv，失敗
打人用D咁顯眼既武器，失敗
未考到牌就打爆D無法復原既器官，失敗
打完人唔等班有牌既黎到搭膊頭就走左，失敗中既失敗

又話變咗植物人？

白衫果個會點判呢

啱呀 唔記得咗佢哋721點樣無差別打人喇？

但係肝有無得製造白血球？

打胰島素掛

隻揪拳頭交無打到有永久傷害通常都係守行為算。
圍揪捉到好運嘅都有機會只係案底加服務令（最多咪坐幾個月）

但攝架餐仲要爆脾臟，分分鐘幾年起跳。

你咪撚扮醒啦，
一單還一單，
你有証據話班狗「高調拉，低調放」就放出黎啦，喺度鳩UP 有撚用咩

其實打人嗰班冇撚腦，打都唔會大庭廣眾打啦，週街cam實走唔甩，仲要咁撚狼死，你應該慶幸條友唔死得，唔係你仲大鑊

幽默感既野。。。

抵啦

出得黎行 預左架啦

兩邊都係垃圾，兩邊都無值得幫嘅論點

今時今日仲有MK仔去機鋪 仲未執哂

笑撚死 帶壞
係呀 過多幾年會改 然後洗心革面做埋牧師添
你生活係童話之中？

走去做有牌黑社會好過啦

咁細個就算啦 以後好好做人

中二我打飛機都驚打死自己
佢地已經識用滅火桶打人

依班有前途
夠狠夠狼
第時大個可以做畜龍

冇咩新聞講可能d 死mk 又係狗仔

最致命嘅爆頭竟然冇事

係爆脾

01唔好放link

我識幾個人細個比人帶過入童黨黑社會
大個少少會自動疏遠,打機讀書考大學,而家咪又正正常常返工放工

點解啲藍絲比人圍完可以無穿無爛
幾個吸毒mk仔都可以打到人終身殘廢

古惑仔成個真心膠咁, 唔好叫古惑仔喇, 叫真心仔啦

岩,正想講
而家時勢邊有人考警甴
得果D黑社會想退出,就考警曱囉

最衰無打死

最衰都係maimai雞

55 家唔中賣你豬仔去比狗填數

如果知對手咩料應該唔會爭

呢啲出到黎過一陣咪又入過去

往死裡去打

咁唔通黑社會嚟就夫目前犯呀？

咁只可以話你識呢幾個好運兼自己識醒。
100個入面有無5個咁嘅人？

睇片叫見佢拿住轆滅火筒向下發落嚟借力向上發返上去我都係咁諗🤣

咁你又排除唔到條仔遲下唔識醒
只不過未識諗已經被人打到半死

仲要係為咗女難聽啲講中2學生,條女都唔會係最終同你過世嗰個.

kamen 拉打

關乜事丫，佢自己都唔係乜清白啦。
佢衰在嗰刻唔夠人疊馬啫

真 有時諗起呢啲垃圾 再諗下啲有錢仔每日用錢就有女埋身玩 根本唔使出拳頭 每日紙醉金迷嘅生活再望下呢堆垃圾 打完人 閪皮都未掂到就話要入去坐正傻仔 雖然啲二世祖都係垃圾不過就係上流垃圾同下流垃圾嘅分別

差唔多啦打死埋佢 之後打人嗰個就坐成世兩舊垃圾一個坐一世 一個就死撚咗 諗起都興奮

圍毆+黑社會+永久傷害，呢條傷人17，最少都坐10年，出到黎條女都被人屌到反皮

打人果幾個！即刻報gf340 可能可以甩身

大部分會醒嗰啲，一係就比人打巢，一係就有「兄弟」比人打巢，再唔係就係捉咗坐幾碌。

自然醒嘅，有幾多丫

未來嘅嘢鬼知咩 照你咁講當下要下定論嘅時候仲要預測埋未來會唔會咩咩咩咁我諗全世界都無人可以發表評論啦 你估我地神仙咩
總之呢條友死撚咗佢就啱㗎啦 撈過黑嘅 識醒嘅咪佢好命 唔醒嗰啲呢 總之就全部有殺錯無放過就啱啦

01唔應該貼link

兩邊都收歸狗隊，打和super

係on9仔無嚟醒目一啲都唔蠱惑

嚴重傷人罪, 應該入硬勞教所, 入勞教所仲慘過坐監

無事嘅，轉頭全部做懲教嘅狗，一睇佢哋就知有做狗嘅潛質

我唔係講依單,講早排牛丸嗰單
一個二個做犯法嘢都做得柒過人

好呀 咁講第單

呢半年有藍絲告左上庭未

坐左監未

3k 白粉條女 告番未

因為男人唔壞女人唔愛

點解唔可以一個地方製造晒所有野

支那人攞條片話係黑暴 曱甴打人

好想知佢地爭果條女咩樣

通常屋企本身有問題先會想做黑社會 大家積下口德唔洗死

咪係 誰理你死光最好.jpg

兩步share文宣大法！㩒兩個制都唔肯㩒你仲係咪香港人
入去個website揀張圖 㩒share去whatsapp 就可以send哂俾親戚朋友同各大群組
都可以share上Facebook同twitter！
非常清晰簡潔嘅介面俾你下載落黎擺ig

全民文宣呀！！！

樓主幫手置頂得唔得

有得解㗎咩
不過如果一個地方製造晒所有嘢咁嗰個器官有問題個人就死得

但依家係好多個器官, 但是壞一個都死得wo
唔係咩

你講真？

脾臟本身儲存血液，爆咗好易死

如果係打政治交，俾人收脾嗰個應該係有份參與打鬥

身體會好差，好多野都做唔倒，人生基本上70% 玩完

唔係
壞脾壞胰壞腸等等都可以生存
維持到homeostasis就得(好似係)
例如壞胰就可能長期要打insulin/glucagon

黃絲就係欠缺咗呢啲心狠手辣、無底線嘅人，
又冇藍絲嘅斬人、撞人嘅勇氣

不過正正係呢隻優良心態先會成為黃絲，到底係好事定壞事

識做古惑仔就唔會做出手果個

唔知點解覺得你係毒撚

收左脾

蘋果成日歌頌d黑社會

你要講第二單，就去第二個POST啦

你訓醒未?

九唔撚搭八 拉咁遠做乜

其他個幾個 又係on9 見到條友咁重手都唔停佢 佢死撚左 未又係一獲熟

sadlife

點解
連登對毒撚嘅定義好多㗎喔 邊類先

肯定好痛

同會既"兄弟"吹到雞,自己企係後面吶喊助威咪算

咁似陳浩南細個比𡃁坤打

打背脊一樣可以比人打爆個腎
打腰可以打爆個肝同脾臟
護得個頭同肚就護唔到背脊,腰同手腳

脾氣好咗定差咗?

金雞六樓？

判哂去沙咀

用鈍器既重力 一下重創，分分鐘仲傷過用刀劈友

要幾大力踢先可以爆脾？

係香港真係冇得講
條命父母生

推行動post啦